老母問我咁撚大雨出街唔帶遮淋病點算

淋病點算？
落台囉柒婆林奠